---
layout: post
title: 안드로이드 플래시 업데이트
date: 2012-12-12 15:12
---
안드로이드 플래시가 업데이트 되었는데 성능 개선과 버그 업데이트가 이루어졌다고 하는데 말만 그런게 아니라 실제로 엄청나게 퍼포먼스가 향상되었다! 고화질로 설정시 끊기던 swf 파일들을 재생해보니 굉장히 부드럽게 돌아가는 것을 확인할 수 있었고 확대 축소시 화면이 깨지는 듯한 현상이 생기던 버그도 수정된 듯 하게 보인다.

플래시라는 프로그램을 매우 사랑하는 본인으로서는 모바일에서 플래시가 자꾸만 퇴출되는 현실이 그닥 마음에 들지 않는데, 그 와중에도 어도비가 안드로이드용 플래시 업데이트를 해 주니 매우 감사할 따름이다.
